IOS 其實而家有冇一隻好用嘅廣東話輸入法？

用開google輸入法，打中文真係快到癲。
我都唔奢求有google輸入法咁快，不過小弟想買ipad pro 做出job主機，想問下IOS 其實而家有冇一隻好用嘅廣東話輸入法？
感謝，有酒！

kaiboard

Kaiboard

推一推